====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme dit souvent Michel Desvigne , un projet , c ' est une suite de premières phases !
Entity Name (Type) :: Michel Desvigne (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Michel Desvigne (PER)
Total entitiy counts: 1

